[HKGBuddies]GFRIEND討論區(69) 請各buddy支持港場應援活動

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN
演出日期：2017/7/9 (日)
演出時間：16:00
演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（20歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

一頁LM

LM

專一團飯一頁留名

一頁

肥琳世界級

正皮

不能離開的buddy留名

留名

一頁留名

1頁留名
我緊係唔會中伏啦 2頁留名！

2頁留名

岩岩先知 原來我1001左

新post 收親簽 留明

同豬仔室內60米跑留名

你屋企有60米直路

hall 10我屋企

可以係hall 10跑

不如帶哂野去bbq算啦

如果開場前賣哂啲飛 想我點都得 包括去死

hall 10 中間個窿

留名跟進

新po留名
聽日就去交會費同畀家用

咁比啲大機阻住都得冇癮
還定賣唔哂 中間空哂都得 1080係最小人選擇..

你買晒d飛派比同事朋友囉

Hall 10 運動會 又跑步又球類運動

第一屆hkg buddies運動會

二頁留名
港場見

新飯二頁留名

好擔心

希望燈神幫下我

學你話齋 練好應援 一個carry10個

聽朝10點可能入極都入唔到購票通網站，再入到去已經無曬女朋友啲飛... ...

一定係咁

聽晚10點仲賣緊

7月15夜晚10點 分分鐘都仲賣緊

開場前一分鐘都仲賣緊

walk in 1480

如果係咁特典交收請全部人食雪糕

等食雲糕

三頁留名

不要再說了好嗎

哈根達斯 ~

留名待食

新po留個名先

佢十幾條數未找呀
等佢找哂先

我就唔會燈得中啦 都冇可能既野洗咩找數
Block A + Block B
岩岩拎部計數機一計有成2426個位 點賣？

騙徒行騙手法層出不窮

賣到242個已經好威

唔好唔記得你係燈神

全場3500個位wor 24小時內賣到我切

其實團飛佔左幾多

我都係想食雪糕啫

身心都好攰 訓先..

新Po留名

新post留名

大陸啲吧都出po宣傳 等睇同胞下南打爆港場

呢層唔公佈得 , 唔算多又唔算小
你自己計下我地上PO既人+FC既真飯
再多小小就差唔多係團票既總數

...
我漏計左蝗

<GFRIEND Mini Concert in HK 集資計劃>

- 集資方法:
1. 請先到銀行轉帳/入數 (户口請見表格)
2. 根據電郵格式發送轉帳/入數存根至hkbuddyunion@gmail.com
3. 填妥集資表格
4. 48小時後到對帳表確認自己轉帳狀況
*被確認為對帳完成者才會得到特典派發

集資活動於6月21日 00:00 起開始 ，並於7月12日23:59截止
*網上轉帳皆不接受 必須有實體入數/轉帳收據作憑證，敬請留意。
集資金額將全數用在GFRIEND的應援活動上
並在之後時間會公布結案報告

- 集資滿 100$/300$/500$ 或以上 將會有以下的特典：
Set A- 100$以上 - 小卡 + Ticket holder
Set B- 300$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙
Set C- 500$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙 + Totebag

希望大家多多支持，感謝大家！！！🙏🏻

集資表格:
對帳表:

開開賭盤睇下懵懵幾點先瞓

大家好，我們是GFRIEND聯合應援團隊''HONG KONG BUDDY UNION''
相信各位香港Buddy們已經知道GFRIEND即將來香港舉辦Mini Concert了！
因為此次活動是GFRIEND第一次來香港舉辦的大型活動
所以是相當相當珍貴的一次機會！
希望能夠藉這次的活動讓她們深深感受到香港Buddy的愛<3
經過和主辦聯絡討論後，我們會負責這次香港Mini Concert 場內外的應援活動！
我們將會把握剩下不到一個月的時間，籌備密集的應援活動
所以需要大家的集資來一起使活動更加順利完成！
也麻煩大家幫忙多多宣傳此次活動

我要去花心了 女朋友太難飯

有冇單丁友一齊睇

幾錢先

執圖技術有進步

冇BUDDY睇我 我只好自己睇自己

花心都冇MOOD 訓算

想問下大家本身支燈係咪無乜光，入左電同無入都無分別既

泰場2.0

係 支燈叫液爆燈/弱爆燈

到時自己一個女仔去發din
唔知團購既位會唔會連埋一齊

我都係自己一個女仔去亂叫

諗起韓場出面個公園仲要勁猛太陽，完全分辦唔到有冇光
我仲係咁問隔離個韓妹係咪我入錯電

唉屌 岩岩睇con又係個個電話影足全場
氣氛好差
希望女友港場唔好搞d咁既野

算啦

證明你係買左正版，同埋支燈好正常

要睇命運既安排

影還影 咪舉高隻手影 遮q住哂後面啲觀眾

就快變秒經

係...

上次屌完前面個位舉手機影影影
然後佢勁灰
利申 FF

d豬黨又失左蹤

女神呀~~~~
就快見到面啦

賣到三分二飛乜都得

希望盡量近 一個人無伴 成堆人癲先有feel

亮點係自己顧住玩自拍嘅B仔

呢個要bookmark

好想快d見到佢地

食花生先

就算我係你隔離 你都唔識我啦

有冇毒撚聽日買三個位 隔開d 人 同自已

咁咪吉左兩個位囉

買哂啲走廊位

我一手搶左個個女女個電話之後推佢埋牆邊係佢耳邊講完左先比番你

想企住聽多過坐底 不過好少人會咁做

放自己個紙牌 影分身

不了 你咁撚高

早抖

結果如何都係走數

有得睇表演接機已經好滿足

Sorry..岩岩轉會無耐...睇近幾個post好似唔見有講，唔想再爬先問

過百掛?但未到2百
估150

到呢刻公售埋 都唔相信女朋友會黎...

咁呢支野真係世界級，又重又短又甩皮甩骨

又唔駛sor嘅，每個畢地第一次買液爆燈都會問咁解啫

以上都算
重點係手燈竟然唔光

自己用手機燈？都係白光姐

史上最廢嘅港場配史上最垃圾嘅液爆燈 效果一定好好

諗起都興奮

太陽能電筒
要用另一支強勁電筒射落去,就會光

咁如果冇燈...?
絕對唔會著

一開始官方出圖果時覺得勁靚

點知實物

係咪仲要唔可以 hand carry上機

係靚呀 唔光之嘛
有咩慘得過睇con成程都check住支燈到底有冇著

Btw 泰場返黎係hand carry

係咪個個都買咗1480?
有冇buddy都係1080?係咪得我一個

我竟然而家先諗到將d韓文應援copy去Google度發音
rough間奏段嘢聽極都唔知up咩

雖然係咁都諗住買
去con唔帶返官方手燈好似差d嘢咁

就係因為你地係咁踩佢搞到我唔知買唔買
三百幾蚊又好似唔係好值

支持女友緊係要用番手燈
但食炒價助長炒家就唔太建議
雖然自己已有一枝
但台場都諗住買多2枝番黎

想問可唔可以連位買？只求買到680

到時cityline有得揀 冇曬連位會同你講

上面咁多張冇人po情情

唔識上網訂

留個名

唔該曬

新飯想問係咪得rough個應援人名次序唔一樣？

係 其他都係跟返年齡順序

有米女細細個買a&f

支持就無計啦 手燈點都要有

拎上機去其他場都要啦

Thanks

哇屌,block b & c
啲位咁撚伏嘅

新飯留名
想問下我既彩金1dx2+428幾時可以收到？

有得HI-five 我諗到時會手都震埋

個廢柴一日唔找數 你一日唔洗旨意有彩金

台灣全場都有得擊掌，香港得1500蚊飛先有？

Sad but true
香港主辦

唔好累鳩埋其他香港fan啦屌你老母

對唔撚住囉

真心 屌你老母
我平時都唔會係女友post爆粗既
真係唔屌唔得

不過都好在你有問，唔係都阻止唔到你，
咁搞真係有機會唔再黎香港，
所以大家反應會大啲

瞓了

訓啦 大家緊張姐

台場D手燈係咪官方週邊...
大約幾錢到

豬黨沒落

點解仲未公開售票？

一陣10:00開賣

相關資料

豬黨黨員一直都在 只係mon post姐
新post 留名

頭先放左張豬相都冇人理
可憐豬

唔知聽日買唔買到呢

充分反映香港社會現況

我見過d演員見面會， 台灣可以全場擊掌，香港最貴飛都要抽

你去con既目的係咩
人地去con既目的又係咩
加多一句:做人不要太自私thx
你自己參透下

千其唔好，好言相勸 韓仔都唔得 更何況我地香港

無啦啦頂左估幾星期夜更
出糧應該睇到女友啦

一起身追po睇到 立即講句屌你老母然後醒晒

幾時寫個追星規矩Q&A
好鍾意睇成千條問題嘅Q&A

仆街訓得太多腰痛

訓左6粒鐘

返夜人工2工

各位今日都good morning呀

冇可能買唔到

D垃圾倉 有得幾多
不過返去hea下訓下又收工

有無人團完飛都仲買十點飛？

為乜

派比朋友睇

早晨

唔係想做牛牛下話

唔係啦 好奇一問咋 黃牛死全家

我有frd炒開飛,話上星期炒燶左,呢次唔敢玩,我地應該開心定傷心

唔會買但可能睇下團購d飛咩位

有無人知道hall 10 既block c (680蚊) 飛, 距離個台有幾遠/睇唔睇得到個台?
(我幫兩個大陸親戚問的,佢地尋晚突然搵我問, 先知原來佢地都鍾意聽gfriend 既歌 )

真人會變左粒豆 帶定望遠鏡

幫佢買1480

可以見到情情 , 張飛10000都唔賣.

炒牛黎講 今年係得 阿粉貴飛 係叫炒得起

10000我賣 去韓國睇仲好

根本就唔應該炒
黃牛死全家

過氣女團

我情世界第一

唔可以牛牛

韓場dear buddy 個次唔係可以影咩 有好多近距離片睇

佢地只係講唔出6位女友名字既路人粉,而且只係窮學生

嗰次係女朋友同主辦臨時話特別優待 跟住啲人先攞機出嚟 好似係

叫佢等蟹貨

到時會唔會 有人當日係hall 10 賤放

Ok

坐飛機了，平平安安，一路順風

梳 頭先mon post冇上水
豬黨一向都孤軍作戰

冇人等買飛？

冇團購到

其實一路都有啲肥佬保安望實 係落台嗰陣先畀影

冇延伸舞台的確有少少遠
但都叫見到個人型,未變豆豉嘅
聽歌,感受現場氣氛,應援
冇話咩位係enjoy唔到
這就是concert

[img]

係咪即係遠距離佢地係台個時就可以影 近就唔得？

沙田通利排隊中lol有冇巴打係度啊

幾時都唔俾影
嗰次係女友叫可以影 主辦一早夾好咗

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

入到一下，再入多就系統繁忙

$680 成功
一個人睇

有無人買左飛

Diu me2

系統繁忙係咪算好事 多人去搶飛

Fans club都留幾多

咁就唔洗驚有空位

唔洗擔心lu

灰色？

咁團購d位都好似幾好

我買到呀 block A 會唔會有機會握到手
（利申：第一次去睇）

揀唔到位

有冇人又係一個人睇

即係你慢左 到確認要揀個時已經比人買左

好驚買vip飛都要睇moon呀

一個人睇 無懼

買左a3 應該都係睇moon

我應該睇680 但我好想有hi five啊

你地要諗下買飛既人有幾多係牛黎

大把

會炒濃

無伸台真係唔好買680...

豬啊好靚女

冇法 我fd唔肯睇貴啊

如果無錢至在感受下氣氛咪買680
希望到時d人high d啦
氣氛真係好重要

自己睇囉點解一定要fd陪

d牛呢一刻唔會覺得自己會炒燶，佢地只會覺得韓星既飛一定有得炒。情況就同d人炒iphone一樣，買嗰陣唔會知燶唔燶，只知道iphone有得炒

買唔到680

成班畢地陪你

睇來銷情比想像中好

排到冇哂680

拋棄左佢 自己買1480

我上次睇其他歌手都係自己睇，如果帶個唔係忠粉既fd去， 不如自己叫仲開心

680賣曬？

1480喇, 一生人可能得一次機會

Very agger

點解個網入唔到去 重試左好多次

我買到Block A N 69 有冇人想要

自己去又有咩所謂你去睇con又唔係睇你個fd
我都係自己去

有d人陪fd/女朋友睇但一首歌都唔識成個木頭咁， 我覺得浪費晒張飛囉

唔好禁重試 入唔到再去cityline主頁禁入去

5分鐘前都仲有一半以上wo

正丫

通利話冇哂
我都買左自己一張1480

姐係點架

我岩岩入仲有680wo

中間飛應該最難賣得晒

我到依嫁都入唔到Cityline

網上仲有大把680
不過仲好啦 買左1480

我好順沒問題

會唔會通利水你買貴飛啊?

得咗 竟然要用呢啲偏門方法

我都係 直入 慢慢係主頁禁入去

可能d staff唔識禁 佢地都係上cityline

有冇爆場⋯

晏就先去買，你估仲有冇飛

等我仲以為真係賣晒咁好

你唔要求靚位就好大機會有

可能佢地stay係1480票價然後按入block c,咁實見到無哂680票

公司電腦癈
入到啦 1480得返block A3,A4
最衰團購買飛個時要返工行唔開入數
念住要第二日先入到數團購實冇位
依嫁搶唔到1480前飛
會唔會有人放1480灰位個d飛

依家輕鬆入去買飛

唔求啦，入到場就夠

A1 A2 仲有幾個單丁 要買就快

買左1480 自己睇 有冇其他人都係自己睇

我係通利買都係話無曬680

個staff一定係禁1480票價去睇680位 見到680根本就係空既

真係好低能

其實係焗你買貴飛

比人水買貴

自己睇個d有冇興趣組團

我覺得係囉屌 條友唔想做咁既態度
好撚乞我憎

算 等我狠心d一個人睇1480 都好!
btw我s行

騙徙既手法層出不窮

Staff 真畢地 想多d人坐前

Also s here

做得好

目標 最緊要坐滿1480

買到走廊

早晨
懵佬有冇機會找數

z位走廊?

j

岩先test緊
仲要返去訓等今晚開工

有無人update到最新情況 扮緊工

同fd睇 不過都想組團

啱啱睇$1080

680睇個勢應該賣唔哂
1480 blockA3 A4賣到第5行左右
A1 A2 f5會搏到單丁位/2人連位

搶到A3走廊位
終於可以同肥琳一齊安姐假賤啦

組吧組吧

話說點解block a最後個行灰色左？啲人買咁後？

呢個速度係正常 ？未睇過con

講真算慢 不過可以接受

前面紅色應該係內部飛

算少人買飛
平時呢個時間已經無哂飛
今日連死ser 都少見... 唔樂觀

買多咗有冇肯要
1080 X2
呢家2100有兩張
求放

睇下咩團/人姐 有d幾分鐘賣曬

買到g行走廊 自己一個睇

其實都預左

1080 感覺最伏

$1080呢d中價飛最難賣, 遲下都可能有半價

低過原價就放到

冇計 求放到

已經低過原價

即係連黃牛都無咩興趣？

strong hold la

冇拍手 值零蚊

低咁少

早2,3 日先有隊炒車

2000樓下2張應該有人要

第一日差唔多
之後慢慢減落去

會唔會有堆路人飯等平飛唔買住
只係希望到時個場唔好太多空位

又係前幾日某團既港場令到路人飯有咁既期望

見到宜家賣飛情況，有d擔心…

即係啲飛會賣唔曬？

希望通理staff幫手賣多d 1480

賣唔哂都係預料之中
個場太大

希望多啲人買

開T字台咪好啦

Block A 啲飛會唔會有人要咖

如果1480有空位會好尷尬

好多新畢地

咪係

所以咪話目標係坐爆1480
如果唔係就真係尷尬死

大量空位
唔洗擔心買唔到

放lunch，睇黎唔洗找數

得啖笑個主辨

好在仲有你燈

黃牛都冇人炒

百度xx吧都未出手

清算主辦單位

蝗狗幫得幾多.....

出發搵後宮了

主辦
垃圾

補埋block b 同 block c依加嘅情況

隨時可以買680 偷雞坐1480 空位

冇燈箱 冇巴士廣告 街邊又冇poster 最離譜係連宣傳短片都冇 撚有路人知佢哋嚟咩

sm官方又冇po出嚟 主辦又唔落多兩錢力俾多少少誠意搞 實係以為女朋友紅到一票難求啦

到時要求佢哋坐上去前面撐起個場

賣飛前一日先講公售詳情
係勁既

美亞綜藝 source music落地獄

反觀台場好似光速賣哂要加位

繼續收親簽 要三隻

可能我地到時氣氛好好呢

真心，要錢唔要飛

成個A區做得好好睇睇就掂

想問台灣個場坐到幾多人？

我都係琴日先知

我一上黎睇到 團票/內部個位編係咁前 又集中
開心左一下，呢到既buddy99%真飯
希望靠呢區又係最前 應援聲傳到去女朋友耳中

已add

寧願唉巴走數 都唔想係 唔洗找數

認真企係度會睇落冇咁空

如果係上年黎就應該幾好賣飛

各位午安

但我唔明點解完全無宣傳，只係在FB出下Post就算…

太趕

話說 呢到仲有冇人想要台場飛

由你地開hkbu 到依家都唔知有冇兩星期

我數過全場有4000個位
真係睇得起女朋友

生命應緩

邊有兩星期
人地個個團黎港 二至三個月公佈團票
個半月賣飛 換言之 有三個月比fan club同主辦傾應援
我地得一個月都冇 只能盡最大努力

史上最急

明明開開心心睇完台場就算
無啦啦多個咁急既港場

其實可能有預謀咁遲先講
驚同exid爭票
利申:9up

一企加埋手機黨

企位我依d 矮仔 真係睇人地個mon

請問有冇fan club 會代購玻璃棒

比我見到啲咁既野

琳仔想點

比個聯絡方法黎
等我釣下魚

我都想知 不過佢地已經好忙

點解今日機場D相唔見琳仔既

琳仔去咗拍叢林的法則

原來係咁

琳仔去拍叢林的法則呀，求順利回來呀

即係得5個女朋友飛去NY出show??

喺

第一次睇買左$1480 有咩要注意？

燃燒生命去應援

練左主打5首 rough仲要啲時間 有咩副打有應援教學

Gfriend係台灣幾紅,而且香港好多buddy 會去台場

我處理唔到rough

台灣仔唔洗黎睇港場

台灣buddy可能連有港場都唔知
冇人過嚟香港睇

佢地可能唔知有港場，source music 冇宣佈過

其實點解唔公佈..

反而係我哋過哂去睇台場

去ptt 開post扮台仔 組團黎香港 引佢地買飛

luv star
gone with the wind
white同hear the rain sing唔多見到有教學
其實係咪應該同台場rundown一樣

可能一公佈 買唔到飛嘅台仔過哂嚟

可以試吓

Rundown係點

台場都未開

可能一切都係假 港場只係我地ff出嚟

我本身都想睇台場 買唔到飛
係突然尋日先收到消息有港場
如果唔係我都一早經fc訂飛啦

我有fd話唔係我同佢講，佢都唔知gfriend來香港(唔係buddy但有追韓星)

自膠 唔記得

唔好帶野入去影相果d盛

輝夜會屌到你上天花板

想問下唔買應援燈會唔會比人鄙視
三百幾蚊仲諗緊買唔買
再諗應該會愈來愈貴

仲有可能無貨 無時間去

又嚟 5隻字 唔買會後悔

我都知應該要買
雖然話貴但到最尾都應該照買既
好後悔之前平果陣無訂到

我同你既諗法一樣

最新銷售情況：

Block A1

Block A2

鄙視就唔會 但值唔值就自己衡量
觀賞性好高但實用性唔大

啲位好似仲多過頭先

點解會多左位

好想插爆主辦

唔會丫嘛

可能有d位原本係官方hold住左， 而家放返出來

可能啲人hold住咗，但冇比到錢，依加放番出嚟

買來都係for睇con
好大機會係人生唯一一次港場

我今朝 見到 有人放左成大半行出黎

唔通係牛牛

收藏都好 紀念下

散水了

有無人知主辦幾時會公佈concert有咩周邊？
利申：唔係催大神們 我知你地已經好辛苦

佢地早D放既話..我就唔駛買咁後啦...

最好笑係通利果度話我冇得揀位囉 淨係可以揀價錢
但又同你講680賣哂

宜家先訂手燈 會唔會趕唔切

中伏

會

啲飛剩返多到

咁遲先公佈 肯定冇乜人黎
機票住宿咁遲先訂 肯定貴哂

我睇下台場有無時間同買唔買到多枝比你啦如果你真係想要好過食炒價
前提係如果港場主辦無賣的話

哈哈哈

希望主辦快啲講賣唔賣啦
信和手燈咁貴同黃牛有咩分別
點解我之前唔訂

可能又會開con前一日先公佈

終於買左了

岩岩先飯佢地就有港場
不過要黎緊exchange要儲錢
好矛盾

主辦咁遲宣傳 好多人都唔知
好驚搞到依場係最後一場港場

睇啦以後未必來架喇

我想買呀，只係唔想比三百幾買
廢是麻煩你地啦
如果港場唔賣我就為有食炒價

Sad but true

台場mini concert rundown未對外公佈

一早都叫女朋友咪黎香港
香港根本冇咁多飯 真係有心追既 頂盡600零人
真係追到瘋狂既得四十幾人 會去外國con 會去韓國追cb
Keep住我地大神、死忠去外國追咪算囉。
黎香港真係失禮死人 仲要加埋主辦開咁多位，雪上加霜。
我地團票佔全場10% 仲有個90%點拆

如果佢唔咁急應該會好d嘅

其實班韓飯知唔知有搞港場
感覺成件事淨係得我地自己知

3千幾個位,其實CUT一半都仲得

我見有幾個大站有po 100內retw

根本得fc 同美亞facebook page有講 呢堆page夾埋都唔知有冇幾千人睇到

開個千幾二千人既場，全部飛賣貴d，福利比多d，我地又可以同女友close d

完全冇宣傳真係好難搞

真係有心黎咁急都未必儲到錢/拎到假黎香港睇啦

不過我見twitter有d account 都有講 都會有韓飯知掛

地鐵站連張宣傳海報都無
GFriend The First Mini Concert in Hong Kong
GFriend The Last Mini Concert in Hong Kong

我見19號PTT都有人討論緊

綠野仙蹤

GF官方仲未公佈

其他地方唔係fan meeting 先架咩
香港一黎就咁快mini concert

優待

望住SOMU炒車

Showcase 同 fanmeeting 都過了時期
台場係首場mini concert 而家又巡迴多round
Fat fat

concert咪好囉最唔中意睇人玩game

明明情情之前話台場喺唯一一場mini con，依加又突然有港場，somu又冇公佈過
其實係咪假架，我地全部都比人呃哂，佢地根本唔會嚟
利申 9up

其實我覺得主辦fb page資訊應該要有埋英文
國際大都會打幾句英文都懶真係笑大人個口
老老柒柒除左台仔邊撚個會識睇繁體中文
其他海外buddy真係想黎都無門
大前提係要佢地咁醒搵到主辦fb page
大神們會唔會幫手係twitter譯返做英文宣傳下同share多啲資訊
講真香港buddy真係唔係好夠撐起個場，睇下召唔召喚到外援

係就好 黎好難睇 但會做死我地（退款)
計我話延期最好

原來係騙案 報驚

依加咁嘅情況真係寧願延期或者唔好嚟

信和仲有冇現貨手燈賣？

somu可能遲啲會出聲明澄清港場只喺謠言

香港場係一個局

呢個係一個考驗
唉好撚擔心

我怕真係冇下次

如果somu賺到錢實有下次

呢到有英文版

26號有vlive睇
唔小心放錯重點

香港租場出名貴，賺鬼咩

但好大片1480

開九展咪好

已經唔諗下次，只係希望今次唔好搞得太樣衰

其實somu錢已袋

所以係我哋急佢唔急

B 没得同 琳仔玩
會唔會悶死。

希望到NY有 vlive

佢會唔會ny完先宣佈

應該會vlive打videocall俾琳仔

目測依加賣出咗嘅飛一半都冇

希望快d公布 多d人買

不過應該咁諗
冇乜宣傳都去左差唔多一半
其實頗樂觀

可能下星期d人出糧會好d呢

Hall 10

又唔係。好似六成入座已封蝕本門

當全部飛1千蚊,3千5百個位
1000*3500*0.6=2100000

遲d減價應該賣得出大部分飛掛

寧願佢場空好過成堆木頭人坐係度唔知做乜

總結：唔嚟是最好

都唔係。主辦賺得多d, 先至會有機會未來再有港場

等減價

有人好過冇人嘅 咁又

The Last Mini Concert in Hong Kong GFriend
請大家真係要好好珍惜

調哂上前坐仲好

想坐頭等都要補錢啦
咁多免費upgrade咩

希望在明天
係唔係last都會珍惜㗎啦
當然更多人入場會更好

呢句真
有得入場見真人已經好幸福

如懵佬大神所說，大家一齊練好啲應援，無論到時有幾多人入場都好，真點buddy都營造到個聲勢及氣氛搭救

更新一下18:30賣飛情況

又唔算太差

心有靈犀
我都整緊

俾想像中好喎 前面都幾多人下

見到佢地六個真人 已經好開心 心滿意足

中間最前咁多紅色？

應該留左位?

紅色個堆係一開始就冇得買
有no. 係格仔先係未賣

人多少是其次，最緊要大家落力做好。
女友出道都係僅有資源和人力儘力的啦 ，
Download翻幾個應援版日日聽住先。

有no. 先係未賣出

望到呢張圖真係有d sad

依加買咗飛嘅大部分都係香港畢地，冇咩海外飯，依個人數係唔錯，最好可以再賣多啲飛，想像吓女友要對住一半人一半空凳唱歌，一定好唔開心

雖然我只係一個路人飯，唔係啲咩死忠，不過我真係覺得主辦好撚on9。邊有理由開show前唔夠一個月官方先至公布消息？唔講仲以為係流料黎，仲要乜鬼宣傳都冇，廣告又冇宣傳片又冇，得張poster係facebook，人地想睇既都唔知有啦。一陣因爲銷情唔理想而取消既話真係屌你老母！如果到時女朋友去到見到個場咁多空位，你話幾撚尷尬同羞家？一陣搞到印象唔好就變last concert就屌啦！個場又係on99，hall 10 平地呀屌，個台又細，mini concert姐，都唔洗咁肉酸嘛，屌你老母臭閪主辦。人生第一次睇既韓星con就係gfriend，主辦屌你

cap漏左唔好推
自吞

咩事都無發生呀 唔知你講咩

謝謝懵佬大神

希望大家只係糧尾未有錢買女友

一踏入7月就滿哂要加位/加場

今次真係可以拉網打排球

盂蘭盛會心中不必驚慌

踢波多d人玩到

咁我帶定短褲去換

講晒我想講既嘢

My hamster

銀仔依家應該係飛機上面瞓緊~

直接POST去主辦FB

玩搖控滑翔機都得

sinb版直升機(冇cam)

閃避球啦
眾樂樂 yeah~(銀仔聲)

琳啊

神功戲

銀仔氫氣聲

啊哈哈哈

琳啊 我好想見妳啊

Agger

講左大家嘅心聲
有無啲嘢可以做到達到宣傳效果
真係唔想女朋友們嚟到見到個場咁樣

交左會費,
窮撚學生,唔多, 盡小小小心意
每人少少 數字應該都幾可觀
作為一個畢地, 我只能練好應緩, 落場大大支持
主辦有幾仆街唔到我say

豬豬等我

原來有對帳表
國兒吧

成日見到有人著呢條裙

有無一個人買680既親

唔記得咗入數買團飛 依家苦惱緊買1480定1080好

1480 of coz

氣氛好d 又近d 又有得拍掌

見到懵佬同我一樣課左530
Btw,國兒2000

點解係530咁單丁既？

銀黨會明嘅數字

生日日期嚟

仲諗 緊係1480

罰你抄十次page 1 profile

我無819
8.19得唔得

係喎,原來530有意思

有無搞錯岩岩先過完生日都要問

豬啊情啊

Black

仲有長腿
我情豬心有靈犀

想問依加仲有冇飛買？ 係咩網買

見到呢張情側面照,發現原來su_y側面 有d 似情

媽呀好正

豬仔情仔對腳未免太長喇卦

大把飛
係cityline

前面紅色係1480？ 未去過呢個場想問中間空左個個地方係咩黎？

邊個負我豬

咁情黨要破產

另外其實想問下iphone有冇方法可以save到d gif圖

應援對帳表
巴打們好豪爽
入一千同二千果兩位巴打
小妹得閒都會入一百蚊落去
想問下d錢除左買嘢食比女友同印紙牌果d仲會做d咩架

紅色係1480 中間個度有個mixer視線受阻佢唔擺位

我以為係咩暗號

1207印尼盾

1900 兩張
1080 x2
要錢唔要飛

muxer區

紅藍平地,黃色斜

個場咁架？

呢d都係1480位黎？ 點睇

個場係on9 好窄長 所以咪要望遠鏡

Tom&Jerry

個台唔係平地下話?

127咪得囉 係都要加個0落去玩自己

係平 680就樓梯

個次睇泰妍都係hall10
個hall真係.....

份糧夠我俾幾多個819
81.9都有難度

120.7都得，但比唔起
所以都係1207印尼盾好啲

其實個台整高小小已經好好多

跟住坐最前個班又要全場顎高個頭睇

舞台有幾高?

咁全場會睇得舒服d

企起身睇

係... 我就山頂 D人都冇乜點企
係最前個堆

屌奶星,block b 伏到仆街

想問下大家有冇gfrd 嘅whatsapp grp 可以入

無通常叫春9up po圖同討論都係靠呢度

d手毛呢

所以唔買1480真係睇條毛

個場呃錢到

認真我坐係左下個堆位點睇 平地會唔會已經俾前面d人姐晒 個台仲要咁鬼遠

感受現場氣氛

越諗越伏

岩岩上去個網睇啲飛都賣得7788
剩翻a block少量

金韶情仙界級

仲有好多飛波巴打
你邊到見到七七八八
有數字姐係未賣

頭先手癢禁入去博覽館果網望下
見到有個韓星本身聽日都係hall 10擺
但見佢寫住(活動取消)

好驚女朋友都會咁

唔會掛
應該寧願平賣/送飛都會照開既

原來我睇漏左a block後方

其實我覺得延期好過啲飛賣唔出，比多啲時間union搞好個應援，多啲飛賣得出，又有得睇唔洗取消，係目前嚟講係最好嘅解決方法

延期吧

想問block A2 AE68/H62 買邊個好？

咁前則會有d難睇 我建議p57 跟你就h62

越中間好d喎 個場咁

係我最後放棄左a1/2 揀左後一block最中間

A3 R/Q比較好？

唔知點揀

你估主辦會唔會加福利去多啲飛

期待緊減價，所以未買住

Q33 or r35 lah

改T-stage
b 區即刻易賣好多啦

改stage 咁d位咪又要排過哂

可能個空位係第二個stage

好心佢就學台灣全場擊掌啦

無人想知你地等減價

我

我想知block a 大部份中間位係咪都係內部門票黎

好似係

無
唯有save link

主席都咁
咁我呢d細既捐120.7都唔過份呀

團購D飛來

都係個句啦
金韶情世界第一

琳仔無人問津
肥妹仔去叢林要小心啊

冇入來留過名講過野既buddy表示我跟左你地團購1480
真心希望啲飛賣得出

佢個look簡直係犯罪
金 詔 情 世 界 第 一

叔叔不行了

最近情黨大勢
今日黎講呢輯真係盡顯仙氣

金韶情世界第一

希望可以俾到個好印象女朋友啦

有冇機會買到？

冇 團購完左

不過a3/4而家仲有中間位

團購飛係前面內部認購飛黎？

之前跟buddy union 買嗰d就係團購

High five嗰陣大大力拍sinb隻手
等佢一世記住我

咁就記住你

留名B仔一見鍾情我

啱啱買左 A67
有冇絲打陪我呀

點解唔係T台架好似上次Apink咁T台 就算係block b 都算睇到下 依家咁搞法真係要帶個望遠鏡去睇

對涼鞋同銀河一樣係馬田博士？

落機了

Morning

早

依家想買唔知買咩位好

我想問之前買左團票，係咪已經一定買到啦已經？

強烈警告
台場同泰場都出現過有人大大力拍
好明顯全場都反應強烈(負皮嗰隻)
建議自己唔好發力,女朋友會輕輕主動拍過嚟
女朋友開心,自己開心,大家開心,ok

齊齊做個高汁飯 多謝合作

做呢d咁既野你覺得佢地真係會記住你咩
想佢地記住你就自己去韓國追cb入哂生放fs同睇哂公演啦
呢度d大神個個都係咁
港場已經好柒
唔好再做on9野ok?

懵佬有冇事

可能因為平時多數係

啲飛賣成點

同尋日差唔多
第一日不嬲最多人買飛
block c 都叫有樓梯
實望到大量空位
主辦真心正

祝平安無事安全歸來，拍攝順利

唔好剩係顧住瞓覺.........

孖bin琳

真係睇唔慣呢種琳仔

都係可愛琳最正 行女人味路線唔太岩佢

cr:lettergf1007‏
巧靚

一定要平安返黎呀

各位早晨

肥琳唔好受傷 要平安咁返黎啊

btw好似係亨恩oppa陪佢去

早晨 話咁快又到星期五

聽日要ot

放心wo
多男2女怕咩
肥琳番到黎實春風滿面添啦

話口未完
未去都已經咁

琳黨被狙擊

我仲要番埋聽日先放假
日日都好眼訓

仲扮清純

如果sale既話多數會係幾時架？
利申：有幫襯團購

肥琳返到來會唔會變瘦琳

比人渣乾

腳仔損哂

做過咩嚟

練新舞？

畢地最叻內鬥

國巴

佢內鬥完銀黨 想搞琳黨

是咪想挑我機?
我幾時有內鬥銀黨
我就是銀黨

請國巴放過琳仔

琳仔俾你講到佢好濫咁

我從來無提及過佢濫你諗左邊度

同埋
信和係咪有現貨手燈 大概幾錢 想用錢同生命應援 唔想後悔
或有冇巴絲會喺台場訂多枝

Yerin長大了

頭先貼左 完全睇唔慣

點都好 國巴請高抬貴手

Sorry 無追帖

三百幾蚊

唔緊要 再貼再睇

有呀，課金內鬥緊

好似有人講過三百七

影時尚雜誌個妝容冇撞車，
有翻本來個靚樣了

上星期370,依家唔知

尋日買320

平左？

320我今日狗衝架啦 定到時會場會有得買

有機會有得賣
但都唔知幾時會公佈有咩周邊果d

Me2想買

唔好等主辦公佈 今次個主辦咁鳩 可能又勁遲公佈又小貨

我都係咁諗
咩都遲過人

大神們有道理

大神們去邊買，唔想買到山寨

鼻影好似重左少少

重到以為整左容

睇唔慣

$320 係要入手嘅節奏

有買貴 無買錯

支嘢成本咁貴應該唔會有出寨掛

你地買到現貨？我尋日去係訂喎

你地喺邊間訂/買 求鋪名地扯

沈曬底

呢張yuju真係不得了

開工

同求 利申無去過信和

點解你地要係咁狙擊我琳

我都狙擊你

天空音樂，佢話一定開show前到貨我先訂

狙擊我咪算 成日笑琳仔

肥琳

到叢林宣傳無光的手燈

當鎚仔用麻

感激

世事都給你看透了

野豬都扑死幾隻

琳仔啊
同post另外個幾張B仔個樣好奇怪

無水飲支手燈可以提供緊急備用水

有d粒粒架，飲死人

你仆硬街啦
B黨最小氣

邊個話B仔

咁真係呀嘛
大家評一評

我就覺得好靚啦都仲係

一直都咁靚

有人pm我 話問美亞拎飛 加多200
傻的嗎 咁樣都炒飛 一早已經團購左飛 彩佢都有味

本身想開佢名 都係算 唔知係咪fans club buddy買完1480 用黎炒

希大個頭

咁多飛 仲學人炒牛

信和天空音樂手燈訂購開緊370+50訂金

岩岩問完 有冇巴打喺附近

係呀 仲話炒200就唔係牛牛 佢話賣剩4張 唔會炒燶呀 佢係Facebook pm我 佢昆水魚姐

唔好買個間 行過幾間 有間細間啲既 賣緊320

岩岩問埋 $320 下星期先有貨 冇得訂

賣唔出係咁叫人買呀佢

下面果間開緊360

到時會扣返訂金咪320囉，唔係咁咩

佢話唔驚賣唔出呀 留名睇炒燶 佢話有人肯俾多幾舊坐前啲 心諗仲前過團飛？ 佢有無pm你

條友話370 再要比50訂

當我無講過

我記得我個版本係350，到時會扣返訂金50俾300就得

上星期去見佢仲有成箱現貨...buddy威武,咁快清左人地d貨

等我星期一去買先

咁咪要四百幾蚊一枝 行過幾間個間平啲wor咁

緊係買平d

block A 邊有70%

好正呀

智個樣好似逆生長咁 有返當年未出道時嘅感覺

唔好整親呀
in亨恩oppa i 7s

靚智

越嚟越靚

都唔係出道好耐姐，咁快要想當年

u see see fat lam will know many different la

Yuju素顏戴眼鏡好得意

我覺得銀仔同debut 先大分別

又挑銀黨機 未死過

得隱藏情黨可以一戰

情黨有刀手 當年華雄就係俾情黨斬左18碌

Yes

cr:lettergf1007‏
好快手

B仔

識貨

銀仔而家靚過以前好多
岩唔岩聽

B仔不嬲都正

越大越靚

MINI 原來平D?

佢地玩得巧開心

正到癲~~~

姐係話以前唔靚同唔正啦

點講都會踩中地雷

所以勿挑機

銀河仔幾時都咁靚啦

下就4點開工 整到而家 進度1%

豬黨已經滅亡

在心中

我一直都在

應援物品？幫手

有下世夠了

加油BBG大神
要幫手既出聲

你地幫唔到架啦 我要獨自面對

咁我精神上支持你

重有琳仔

其實我常MON POST 所以我一直都在

大神門加油

豬

轉飯了

黑髮豬

靚到吖 .........少d意志都比豬吸左去

訓

bbg

肥琳世界級
早晨

早晨 收工了

等緊無理的同居中字
唔知晏就會唔會有呢

在 Chrome裝 ZenMate VPN 轉美國地區睇~

幾點開始？

而家
SinB做主持講幾句英文

b5大神
要番工睇唔到

狂講英文

屌刷緊牙miss左

B仔講英文
如果係豬或者智去做mc, 可以充當埋英文擔當

出啦

銀河條褲好似窄左啲

I'm leader Sowon

Sowon英文世界級

唔知有冇人覺得NY啲音響好靚
啲人聲好出好清

Sowon: 安姐假賤啦

Umji: 安姐假賤啦

各位早晨
Btw 豬仔好靚呀

銀仔早晨

我睇IG d 片段
豬仔又唱英文歌了 唱美女與野獸主題曲

Kcon片

Fingertip B仔幫琳仔頂左好多part

這些機會... . ...

港場點會有

Yuju 東雲

我ig 就係睇依段 豬仔唱英文歌
我好鐘意呀

港場 想接近都難

點解外國可以咁近

酸我唔到嘅

好撚酸呀

我琳啊

台場有計嘅

琳啊 要平平安安返嚟啊

好掛住琳仔啊

叫春

肥琳世界級

琳仔隻腳D傷好似好返D

變返白雪雪

張gif我睇到既話智妹既專業同認真
單人做呢個動作無尷尬表情同當無事發生
點解你地會focus到肥琳世界級
一睇就知智妹跳既時候係心入面係諗著

同我跳